關於BNO有嘢想問

如果係1997年之前符合要求
但係嗰陣時冇申請過
依家仲有冇得申請？
定係已經唔得

冇

你老豆老母有冇加你名？冇就唔得

即係淨係可以補簽？

無，過左97就無得申請

有一個機會
你老豆老母本BNO有冇寫你係直系子女
有既你可以用呢個身份做新申請
冇既就幫你唔到

好似係有

係冇
除非老豆老母本BNO有落佢名寫明included child

唔可以
你97前今年都20幾歲 當你細個唔知 但點解到今日都仲可以問得出呢個問題

真？可唔可以send個網址來

Molamola

做中国人好失禮你？

唔想做中國人呀

你係終國人

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

通常D人都係符合唔到第2點
因為當時兒童證唔係勿須, 好多人都冇拎

必須

97前有無出過國旅行
有既話多數有bno

冇錯 我屋企人就係咁

佢哋仲得登等我妹出世（主權回歸後）先幫我拎返出世紙

乜以前可以隔咁耐先拎架咩

攞BNO一定要有永久居民身份證
十一歲以下出永久居民身份證要有合理理由

當時係有一張冇相既兒童證比細路申請, 但唔係必須
如果你申請左果張證, 你就會同一時間申請埋BNO
但因為唔係必須好多人都冇搞, 包括我

十一歲以下出永久居民身份證要有合理理由
例如BNO

總之有A就會有B
不過好多人老豆老母都唔會記得
我果個連自己有齊CUKC同BNO都唔記
但佢地本野冇落我名, 又冇幫我搞

想問下如果我係97年之前在香港出世，但我宜家有本美國護照，咁我可唔可以申請renew bno?